其實係M記做廚房出來之後有咩前途？

其實M記廚房學唔學到野？

出嚟咪收銀樓面果啲囉

冇

學砌積木

M記廚房係咪機械人運作

鳩下鳩下鳩流流就一日你想有咩前途

Kfc

記得以前dse口試有題係大學生去快餐店做嘢係咪大材小用，啲人論點講咩入去為學嘢真係得啖笑